入黎睇下被圈養既香港垃圾，再反省下而家打唔打恐怖份子

１隻full gear，蒙面：「不知所謂，垃圾！擰返個頭出黎呀！」
另１隻手持ｃａｍ影向室內：「做咩擰轉頭呀？擰返個頭出黎丫！」（有人拍打玻璃）

香港人，你睇下你係幾咁廢柴,幾咁懦弱
一班由香港人比錢養住既恐怖份子已經如此囂張跋扈
對住餐廳內既平民都如斯恐嚇
幾十個防暴，１支ＣＡＭ，已經嚇到成班人瀨哂屎

香港人仲要忍到幾時？？仲可以等到幾時？？
香港人已經比呢班恐怖份子踩左落地獄
冇得翻轉頭架喇！唔好再叫解散警隊、追究責任喇！
不與恐怖份子談判、傾畢生之力殲滅恐怖份子！

由今晚開始，全香港（包括內外文宣）都要改口叫
「殲滅恐怖份子！
擊潰恐怖組織！
鏟除極權政府！」

唔好以為你安坐家中、隔住個ｍｏｎ食花生，咩都唔關你事
唔好以為你著住街坊ＬＯＯＫ，周圍食花生唔主動進犯就唔會打你
唔好以為你中立、唔參與抗爭，班恐怖份子就唔會搞你
你班港豬係狗黎咋！
你班港豬係垃圾黎咋！
香港幾撚時輪到你話事！
同我跪低含柒啦！曱甴！
你只係一隻被圈養既賤種港豬黎咋！
曱甴都學人搞革命？收皮啦！

我要呢條片傳遍全香港每一部手機
每一個ＦＢ、ＩＧ、ＴＷＩＴＴＥＲ ＡＣ
越王勾踐臥薪嘗膽
香港人自己每日重溫！
記住今日既恥辱！
昨日仇，今日報！
不報此仇，誓不為人！

殲滅恐怖份子，人人有責！
擊潰恐怖組織，當仁不讓！
香港再無警察，只有恐怖份子！

咪撚再講對準政權
極權政府所支持既極端激進恐怖組織已經將香港人推入死路！
唔殲滅恐怖份子只有死路一條！

自己香港自己救！
文宣武鬥同攜手！

全民皆兵！

（打完覺得好老土）

班恐怖份子當打仗咁打
當你曱甴咁捽死
你仲忍得到？！
仲要和理非？！